[*反送中*]唔好再諗住有過百萬人出黎遊行！

1.政府已經唔會咁易批不反對通知書

2.最近既衝突，雖然政府警畜大失民心

同樣地，我地示威者呢邊都得失左好多市民。

所以唔好再分散戰力，集中煲大啲核彈！

1.中聯辦葉虎

2.公安扮警察

3.721元朗恐襲

4.北角荃灣黑社會打人

5.過期催淚彈

6.機場和理非集會

唔好意思，借個位
寄信輸出革命，數目由警方決定

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

不分化，不割蓆，唔要大台，各有各做

請巴打們集中推行動既post.

唔好再開抽警畜post, 無意思嫁，班狗已經無恥，唔怕市民點睇。

4點記者會只係幫政府轉移視線，佢地根本兜唔到！

不分化，不割蓆，不督灰，唔要大台，兄弟爬山，各有各做

6大原則。

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

其實好多市民已經變左：
黑餐黑警兩班都係仆街，你地要打就自己打飽佢，
唔好阻到我

係，班仆街都係講唔好阻到我搵食就得。

五大訴求
六大原則

集中推行動post

唔好推何君堯自慰單野

推何君堯721單野

推

集中火力行動post

集中火力

8.6大家都比支Laser pen spin曬去警狗有幾on9

唔好再PO百粉報出黎恥笑啦好唔好呀，
我地有更加重要嘅野要做，
要玩膠放鬆都玩夠啦。
各位手足希望聽日會見到你去接機或者去大埔